<resources>
    <string name="app_name">Попутчик</string>
    <string name="registration">РЕГИСТРАЦИЯ</string>
    <string name="enter_your_data">ВВЕДИТЕ ВАШИ ДАННЫЕ</string>
    <string name="email">E-mail</string>
    <string name="password">Пароль</string>
    <string name="confirm_password">Подтвердите пароль</string>
    <string name="driver">Водитель</string>
    <string name="user">Пользователь</string>
    <string name="number_phone">Номер телефона</string>
    <string name="APP_NAME">Попутчик</string>
    <string name="sign_in">Вход</string>
    <string name="name">Ваше имя</string>
    <string name="from">Откуда (город)</string>
    <string name="to">Куда (город)</string>
    <string name="adress_from">Точный адрес</string>
    <string name="time_start">Время отправления</string>
    <string name="cancel">Отмена</string>
    <string name="save">Сохранить</string>
    <string name="date">Выберите дату</string>
    <string name="add_travel">Создай поездку!</string>
    <string name="map">Карта</string>

    <string name="title_activity_maps">Map</string>
    <string name="about">О поездке</string>
    <string name="year">Возраст</string>
    <string name="car_name">Авто</string>
    <string name="ok">Сохранить</string>
    <string name="card">Номер карты</string>
    <string name="about_me">О себе</string>
    <string name="car_year">Год выпуска авто</string>
    <string name="how_many_people">Сколько свободных мест</string>
    <string name="my_travels">Мои поездки</string>
    <string name="zayavki">Заявки</string>
    <string name="you_go_to_travel">Вас одобрили как попутчика:</string>
    <string name="add_review">Оставить отзыв</string>
    <string name="finish_travel">Поездка окончена</string>
    <string name="rat">Оцените водителя!</string>
    <string name="rew">Оставьте отзыв</string>
    <string name="add_review_all">Здесь Вы можете посмотреть и оставить отзывы о пользователях!</string>
    <string name="add_travel_companion">Нужно подвезти!</string>
    <string name="cost">Укажите цену</string>
    <string name="message_one_user">Сообщение</string>
    <string name="message_all_users">Сообщение всем пользователям</string>
    <string name="choice_one_user">Выберите пользователя</string>
    <string name="send">Отправить</string>
    <string name="message_all_user">Сообщение всем пользователям</string>
    <string name="understand">Понятно!</string>
    <string name="message_from_admin">Сообщение от администрации</string>
    <string name="documentation">Правила регистрации</string>
    <string name="message">Для регистрации в приложении Попутчик необходимо воодить ТОЛЬКО реальные данные. E-mail должен содержать такие знаки как @ и . что свидетельствует о правильности введенной информации. Пароль должен состоять из букв латинского алфавита и цифр. Можно употреблять заглавные буквы. Знаки использовать нельзя. Минимальная длина пароля должна быть - не менее 7 символов.</string>


    <string name="rule_1">Настоящее Пользовательское соглашение (далее – «Соглашение») регламентирует отношения между Индивидуальным предпринимателем Леонидовым Николаем Александровичем, зарегистрированным под основным государственным регистрационным номером индивидуального предпринимателя 317554300049189 (далее – «Предприниматель»), и дееспособным физическим лицом, надлежащим образом присоединившимся к настоящему Соглашению для использования мобильного приложения «Попутчик» (далее – «Пользователь»).

1. ТЕРМИНЫ И ОПРЕДЕЛЕНИЯ

«Пользователь» – любое физическое лицо, обладающее необходимой в силу законодательства РФ дееспособностью, использующее Приложение и, в связи с этим, являющееся лицензиатом Соглашения;
«Водитель» – Пользователь, предлагающий совершить совместную Поездку в обмен на внесение Пассажиром Вклада в расходы за Поездку;
«Пассажир» – Пользователь, принявший предложение совершить совместную поездку с Водителем;
«Поездка» – планируемая Водителем поездка, которая является предметом Объявления, опубликованного Водителем с помощью Приложения, и для совершения которой Водитель соглашается предоставить Пассажиру Место в целях получения Вклада в расходы;
«Вклад в расходы» – сумма денег, запрашиваемая Водителем и (или) предлагаемая Пассажиром за конкретную Поездку и уплачиваемая Пассажиром в качестве его взноса для покрытия расходов за Поездку;
«Место» – одно место в пассажирском транспортном средстве, которое используется для совершения Поездки;
«Объявление» – объявление о Поездке, опубликованное Водителем посредством Приложения;
«Стороны» – Предприниматель и Пользователи.
    </string>
    <string name="rule_2">   2. ОБЩИЕ ПОЛОЖЕНИЯ

2.1. Мобильное приложение «Попутчик» (далее – «Приложение») является программным обеспечением, доступным Пользователю через Магазин приложений на условиях полного соблюдения настоящего Соглашения, представляющей собой информационное приложение, разработанное для мобильных устройств, работающих под управлением операционной системы Android. Права интеллектуальной собственности на Мобильное приложение «Попутчик» принадлежат Предпринимателю.
2.2. Установка Приложения в мобильное устройство Пользователя является акцептом настоящего Соглашения и подтверждением согласия Пользователя с его условиями.
2.3. Условия настоящего Соглашения в соответствии с частью 2 статьи 437 Гражданского кодекса Российской Федерации являются публичной офертой – предложением заключить с Предпринимателем договор присоединения в соответствии со статьей 428 Гражданского кодекса Российской Федерации, согласно которого Предприниматель предоставляет Пользователю безвозмездный доступ к Приложению на условиях настоящего Соглашения.
2.4. Целью Приложения является предоставление Водителям, следующим в определенном направлении, возможности установления связи с Пассажирами, следующими в том же направлении, для совершения совместной Поездки на условиях, изложенных в настоящем Соглашении, и, соответственно, разделения связанных с Поездкой расходов.
2.5. Обращения, предложения и претензии физических и юридических лиц к Предпринимателю, связанные с содержанием и функционированием Приложения, нарушениями прав и интересов третьих лиц, требований законодательства Российской Федерации, а также для запросов уполномоченных законодательством Российской Федерации лиц могут быть направлены на адрес электронной почты: admin@poputchik24.ru.
2.6. Настоящее Соглашение составлено в соответствии с законодательством Российской Федерации. Вопросы, не урегулированные Соглашением, подлежат разрешению в соответствии с законодательством Российской Федерации.
2.7. Соглашаясь с условиями настоящего Соглашения, Пользователь подтверждает свою правоспособность и дееспособность, подтверждает достоверность своих данных и принимает на себя всю ответственность за их точность, полноту и достоверность.
</string>
    <string name="rule_3">3. УВЕДОМЛЕНИЯ

3.1.    Предприниматель может направлять Водителям и Пассажирам связанную с использованием Приложения информацию по электронной почте, SMS, путем направления push-уведомлений или публикации уведомлений в специальном разделе Приложения. К такой информации относятся, в том числе, сведения об отмене старых или введении новых возможностей Приложения.
3.2.    Водителю могут автоматически направляться уведомления о публикации либо об отказе в публикации Объявления, удалении опубликованного Объявления, о получении запроса о бронировании Места, отмене бронирования, публикации отзыва. Пассажиру могут автоматически направляться уведомления о подтверждении Водителем бронирования Места, отмене бронирования Места, публикации отзыва.
3.3.    Пользователь соглашается на получение посредством сервисов Предпринимателя и/или сервисов третьих лиц e-mail, sms и иных видов рассылок рекламно-информационного содержания, в том числе от партнеров Предпринимателя, которым Пользователь выразил согласие на отправку ему сообщений.
</string>
    <string name="rule_4">4.    ФИНАНСОВЫЕ УСЛОВИЯ

4.1.    Осуществление доступа к Приложению, а также поиск, просмотр и публикация Объявлений и реализация иных функциональных возможностей Приложения является бесплатным для всех Пользователей.
Пользователи, принимая условия настоящего Соглашения, соглашаются использовать Приложение исключительно в целях установления контактов, не связанных с извлечением прибыли в процессе предпринимательской или коммерческой деятельности, с людьми, которые желают отправиться в совместную Поездку.
4.2.    Водитель обязуется устанавливать сумму Вклада в расходы таким образом, чтобы общая сумма полученных от Пассажиров денежных средств, а также средств, которые являются расходами Водителя на Поездку, не превышала реальную сумму понесенных расходов на Поездку. Таким образом, совместная поездка предполагает, что Водитель будет самостоятельно покрывать часть расходов на Поездку. Водитель несет единоличную ответственность за расчет суммы расходов на Поездку и гарантирует, что сумма, уплачиваемая Пассажирами, не превышает реально понесенные расходы Водителя (за вычетом доли Водителя).
4.3.    Пассажир также вправе устанавливать сумму Вклада в расходы, исходя из размера желаемых расходов на Поездку, в соответствии с правилами, предусмотренными пунктом 4.2 настоящего Соглашения.
4.4.    Предприниматель оставляет за собой право прекратить доступ Водителя к Приложению в случае использования таким лицом такси, корпоративного автомобиля, коммерческого транспортного средства, или иного транспортного средства, которое может быть приравнено к коммерческому, посредством чего Водитель извлекает прибыль с использованием Приложения.
Предприниматель также оставляет за собой прекратить доступ Водителя к Приложению, удалить отдельные Объявления, если действия Водителя в Приложении, в частности, характер предлагаемых Поездок, их частота, количество Пассажиров, запрошенная сумма Вклада в расходы будут свидетельствовать об извлечении Водителем прибыли, или в случае наличия у Предпринимателя оснований полагать, что Приложение используется в целях извлечения прибыли.
Водитель обязуется по запросу Предпринимателя предоставлять копии регистрационных документов на транспортное средство и (или) любых других документов, подтверждающих, что Водитель имеет право использовать данное транспортное средство для предложения Поездок и что он не извлекает прибыль при этом.
4.5.    Оплата суммы Вклада в расходы осуществляется только наличными денежными средствами.
</string>
    <string name="rule_5">5.    ПРАВА И ОБЯЗАННОСТИ ПОЛЬЗОВАТЕЛЕЙ

5.1.    Пользователи Приложения вправе с соблюдением предусмотренных настоящим Соглашением правил, условий и ограничений бесплатно использовать Приложения в целях планирования и совершения совместной Поездки.
5.2.    Обязанности всех Пользователей
Принимая условия настоящего Соглашения, Пользователь соглашается с тем, что несет единоличную ответственность за соблюдение всех законов, иных нормативно-правовых актов и обязательств, регламентирующих использование Приложения.
При использовании Приложения и совершении совместных Поездок Пользователи также обязуются:

не использовать Приложение в профессиональных, коммерческих целях, а также в целях извлечения прибыли;
не сообщать Предпринимателю (в процессе использования Приложения) и другим Пользователям заведомо ложную или вводящую в заблуждение информацию, а также информацию вредоносного или мошеннического характера;
придерживаться поведения (в том числе при публикации Объявлений, запросов на бронирование, отзывов и совершении иных действий), которое не носит оскорбительный, непристойный, порнографический, вульгарный, наступательный, агрессивный, неуместный, насильственный, угрожающий или преследовательский характер, иметь сексуальный подтекст, пропагандировать расизм, ксенофобию, насилие, дискриминацию и ненависть, поощрять нарушение действующего законодательства или в целом противоречить целям Приложения, что может нарушать права Предпринимателя или третьих лиц, либо противоречить нормам морали;
не нарушать права и не оказывать негативного влияния на имидж Предпринимателя, в частности это касается ее прав на объекты интеллектуальной собственности;
не устанавливать Приложение более чем с одного мобильного устройства и не пользоваться Приложением от имени третьего лица:
не передавать права на использование Приложения другим лицам;
не обсуждать с другими Пользователями, в частности, посредством Приложения, темы, не касающиеся согласования условий совместной Поездки;
соблюдать все иные правила, предусмотренные настоящим Соглашением.
5.3.    Обязанности Водителей
При использовании Приложения Водители обязуются:

соблюдать все законы и иные нормативно-правовые акты, регулирующие использование транспортного средства, в частности, иметь на момент осуществления Поездки действительный полис страхования гражданско-правовой ответственности и водительское удостоверение;
обеспечить, чтобы по условиям страхового полиса ОСАГО Пассажиры управляемого Водителем транспортном средства считались третьими сторонами и, таким образом, в отношении них действовало страховое покрытие;
не выполнять рискованных маневров во время вождения транспортного средства, а также не принимать препараты/вещества, которые могут снизить внимание Водителя и возможность управлять транспортным средством с должной бдительностью и безопасностью;
публиковать Объявления исключительно в отношении запланированных Поездок;
выполнять Поездку в соответствии с условиями, содержащимися в Объявлении, и с учетом времени и мест, согласованных с другими Пользователями (в частности, касательно места встречи и места назначения);
обеспечить, чтобы количество Пассажиров, а также иных пассажиров, осуществляющих поездку без использования Приложения, не превышало количество пассажирских мест в транспортном средстве;
использовать автомобиль в хорошем рабочем состоянии и полном соответствии с применимыми юридическими правилами и процедурами, в частности для автомобиля должно иметься действительная диагностическая карта
сотрудничать с Предпринимателем и Пассажиром в случае поступления запроса на предоставление водительского удостоверения, регистрационных документов на машину, страхового полиса, диагностической карты или любого другого документа, подтверждающего права на использование транспортного средства в качестве Водителя в Приложении;
в случае задержки или изменения времени Поездки, незамедлительно информировать об этом своих Пассажиров;
подождать Пассажиров в назначенном месте встречи в течение как минимум до момента наступления согласованного времени;
не публиковать Объявления в отношении транспортного средства, владельцем которого Водитель не является или в отношении которого у Водителя отсутствуют полномочия для совершения совместных Поездок;
обеспечивать возможность связи с Пассажирами посредством телефона по номеру, указанному при установке приложения на мобильное устройство Водителя;
не использовать Приложения в целях извлечения прибыли;
не иметь противопоказаний или медицинского запрета на вождение;
придерживаться приемлемых норм поведения и демонстрировать ответственность в течение всей Поездки, учитывая специфику совместных Поездок.
после высадки Пассажира подтвердить в Приложении, что Поездка состоялась.
5.4.    Обязанности Пассажиров
При использовании Приложения Пассажир обязуется:

придерживаться приемлемых норм поведения во время всей Поездки с тем, чтобы не отвлекать Водителя от концентрации на дороге или процесса вождения, а также не нарушать покой других Пассажиров;
с уважением относиться к транспортному средству Водителя и поддерживать чистоту в салоне;
в случае задержек незамедлительно уведомить об этом Водителя;
выплатить Водителю согласованную сумму Вклада в расходы и подтвердить в Приложении, что Поездка состоялась;
подождать Водителя в назначенном месте встречи как минимум до момента наступления согласованного времени;
по требованию Предпринимателя или Водителя предоставить паспорт или любой другой документ, удостоверяющий личность;
не брать с собой в Поездку предметы, товары, вещества или животных, которые могут отвлекать Водителя от процесса вождения или концентрации на дороге, либо характер и перевозка которых или владение которыми является незаконным.
</string>
    <string name="rule_6">6.    ПРАВА И ОБЯЗАННОСТИ ПРЕДПРИНИМАТЕЛЯ

6.1.    Предприниматель осуществляет текущее управление Приложением, самостоятельно определяет его структуру, внешний вид, разрешает или ограничивает доступ Пользователей к Приложению при нарушении такими лицами положений настоящего Соглашения, осуществляет иные принадлежащие ему права.
6.2.    Если иное прямо не предусмотрено применимым законодательством, в случае нарушения Пользователем условий настоящего Соглашения либо возникновения необходимости по обеспечению безопасности Пользователей и третьих лиц, защиты морально-этических принципов Предпринимателя, предотвращения мошеннических действий или иных преступных действий, Предприниматель вправе без объяснения причин и возмещения убытков в зависимости от степени допущенных нарушений:

незамедлительно прекратить с Пользователем договорные отношения без предварительного уведомления; и (или)
отказать в публикации или удалить опубликованный отзыв, Объявление, сообщение, запроса на бронирование или контента, публикуемого Пользователем посредством Приложения; и (или)
ограничить доступ Пользователя к Приложению и возможности его использовать; и (или)
постоянно или временно прекратить возможность использования Пользователем Приложения.
6.3.    Предприниматель вправе делать замечания Пользователям, предупреждать, уведомлять, информировать их о нарушении условий настоящего Соглашения. Адресованные Пользователю указания Предпринимателя по вопросам использования Приложения обязательны для исполнения таким Пользователем.
6.4.    Предприниматель вправе осуществлять рассылку Пользователям сообщений (в том числе, по электронной почте, SMS, через push-уведомления или путем публикации уведомлений в специальном разделе Приложения), содержащих информацию о введении в действие новых либо отмене старых функций Приложения.
6.5.    Предприниматель в целях сбора статистических данных и идентификации Пользователей, которая носит не персонифицированный и обобщенный характер, вправе с помощью различных технологий собирать и сохранять информацию об IP-адресах доступа Пользователей и Посетителей к Приложению, ID мобильных устройств, координатах местоположения, историю запросов/действий в Приложении Пользователей, в том числе посетителей.
6.6.    Предприниматель обязуется:

на условиях, изложенных в настоящем Соглашении, предоставить Пользователю право на использование Приложения;
оказывать в разумные сроки техническую и информационную поддержку Пользователя, необходимую для получения доступа к Приложению и его последующего использования.
6.7.    Предприниматель не предоставляет никаких гарантий отсутствия перерывов в работе Приложения, связанных с техническими неисправностями, проведением профилактических работ и т.п., однако предпринимает коммерчески обоснованные усилия для обеспечения функционирования Приложения в круглосуточном режиме. Предприниматель не предоставляет никаких гарантий того, что Приложение или любые его элементы будут функционировать в любое конкретное время в будущем или что они не прекратят работу.
6.8.    Предприниматель не предоставляет никаких гарантий того, что Приложение или его элементы могут подходить для конкретных целей использования. Предприниматель не может гарантировать и не обещает никаких специфических результатов от использования Приложения или его элементов. Приложение, включая все скрипты, отдельные элементы и оформление Приложения предоставляются «как есть».
6.9.    Предприниматель не несет ответственности и не возмещает никакой ущерб, прямой или косвенный, причиненный Пользователю Приложения или третьим лицам в результате использования или невозможности использования Приложения, если иное не предусмотрено применимым законодательством.
</string>
    <string name="rule_7">7.    РОЛЬ ПРЕДПРИНИМАТЕЛЯ

7.1.    Предприниматель не является участником соглашения, заключенного Пользователями, не является организатором сделки, посредником, агентом или представителем какого-либо Пользователя в отношении предлагаемой/заключаемой между Пользователями сделки на совершение совместной Поездки. Все совершаемые благодаря размещению Объявления посредством Приложения сделки между Пользователями заключаются и исполняются без прямого или косвенного участия Предпринимателя.
7.2.    Предприниматель не предоставляет транспортные услуги и не выполняет функции перевозчика, не владеет, не эксплуатирует, не поставляет и не управляет транспортными средствами, упоминаемыми в Объявлениях, а также не предлагает Поездок посредством Приложения.
7.3.    Принимая условия настоящего Соглашения, Пользователь признает и соглашается с тем, что Предприниматель вправе, но не обязан, осуществлять проверку правильности, достоверности сведений, указанных Пользователями при установке приложения на мобильное устройство, законности Объявлений, корректности отзывов и пр.
7.4.    Предприниматель не контролирует поведение Пользователей и не несет ответственность за ожидания Пользователей в отношении Поездки и, в частности, за:

предоставление Водителем неверной информации посредством Объявления или иным способом касательно Поездки и ее условий;
отмену или изменение Поездки Пользователем;
неуплату Пассажиром суммы Вклада в расходы;
поведение Пользователей во время Поездки, а также до и после нее.
7.5.    Все спорные ситуации относительно Поездки, в том числе указанные в пункте 7.4 настоящего Соглашения, разрешаются Пользователями самостоятельно и без прямого или косвенного участия Предпринимателя.
</string>
    <string name="rule_8">8.    ПЕРСОНАЛЬНЫЕ И ИНЫЕ ДАННЫЕ ПОЛЬЗОВАТЕЛЕЙ

8.1.    Персональные данные и иные данные Пользователя обрабатываются Предпринимателем в целях надлежащего исполнения настоящего Соглашения. Под персональными данными понимаются сведения, относящаяся прямо или косвенно к Пользователю, которые он предоставляет самостоятельно при установке Приложения на мобильное устройство и некоторые из предоставляемых в процессе использования Приложения. Под иными данными понимаются связанные с Пользователем данные, которые становятся доступными Предпринимателю в процессе использования Приложения Пользователем и/или сервисов аффилированных лиц и/или партнеров. Такие данные могут включать в себя в том числе информацию о технических средствах (устройствах) и способах технологического взаимодействия с Приложением и/или сервисами аффилированных лиц и/или партнеров, об активности Пользователя, а также иные данные, получаемые указанными способами.
8.2.    В целях исполнения настоящего Соглашения и предоставления Пользователю доступа к использованию функционала Приложения, Предприниматель развивает, совершенствует, оптимизирует и внедряет новый функционал Приложения (включая сервисы и продукты информационного, коммуникационного, рекламного, образовательного, развлекательного и иного характера), в том числе с участием аффилированных лиц и/или партнеров. Для обеспечения реализации указанных целей Пользователь соглашается и поручает Предпринимателю осуществлять с соблюдением применимого законодательства обработку (включая сбор, запись, систематизацию, накопление, хранение, уточнение (обновление, изменение), сопоставление, извлечение, использование, обезличивание, блокирование, удаление и уничтожение) персональных и иных данных Пользователя, включая результаты автоматизированной обработки таких данных, в том числе в виде целочисленных и/или текстовых значений и идентификаторов, их передачу аффилированным лицам и/или партнерам во исполнение такого поручения на обработку, а также осуществлять сбор (получение) его учетных и иных данных от аффилированных лиц и/или партнеров.
8.3.    Обработка персональных и иных данных Пользователя осуществляется в течение всего периода времени с момента установки Пользователем Приложения на мобильное устройство и до момента его удаления, если иное не предусмотрено действующим законодательством.
8.4.    Предпринимателю может быть доступна иная информация, относящаяся к Пользователю и оставленная последним по своему усмотрению в процессе использования Приложения, которая не обрабатывается Предпринимателем, в том числе для достижения указанных в настоящем соглашении целей.
8.5.    В целях надлежащего исполнения условий настоящего Соглашения, Предприниматель принимает меры по обеспечению безопасности Приложения. Для реализации указанных целей Пользователь соглашается, что персональные и иные данные могут быть переданы третьим лицам, в том числе в случаях, предусмотренных применимым законодательством, в объеме, необходимом для выявления, расследования и пресечения противоправных действий.
8.6.    Пользователь соглашается на отражение некоторых персональных и иных данных, а также на то, что такие данные будут считаться общедоступными. Пользователь соглашается, что информация, включая персональные и иные данные, может быть доступна другим пользователям сети Интернет с учетом существующего функционала Приложения (который может изменяться время от времени Предпринимателем). Предприниматель может ограничивать использование третьими лицами информации, которая доступна через Приложение, в том числе в коммерческих целях.
8.7.    При обработке персональных данных Пользователей Предприниматель в любом случае руководствуется Федеральным законом от 27.07.2006 № 152-ФЗ «О персональных данных» и иными применимым законодательством.
</string>
    <string name="rule_9">9.    ИНТЕЛЛЕКТУАЛЬНАЯ СОБСТВЕННОСТЬ

9.1.    Предприниматель предоставляет Пользователю ограниченную, не эксклюзивную, непередаваемую лицензию на использование в личных некоммерческих целях элементов Приложения (включая, но не ограничиваясь, программ для ЭВМ, размещенный Предпринимателем контент и иные объекты интеллектуальной собственности).
9.2.    При этом Пользователи при использовании Приложения не вправе:

воспроизводить, изменять, адаптировать, распространять, перерабатывать, копировать в коммерческих или некоммерческих целях элементы Приложения при отсутствии разрешения Предпринимателя на совершение таких действий;
декомпилировать или осуществлять действия по реверсивному инжинирингу Приложения;
извлекать (в частности, с использованием роботов для сбора данных и прочих аналогичных инструментов для сбора данных) значительную часть данных Приложения, или совершать попытки по извлечению таких данных.
</string>
    <string name="rule_10">10.    ЗАКЛЮЧИТЕЛЬНЫЕ ПОЛОЖЕНИЯ

10.1.    Настоящее Соглашение действует бессрочно и прекращается при совершении одного из следующих действий:

Пользователь принял решение о прекращении использования Приложения, удалив его с мобильного устройства;
Предприниматель принял решение о прекращении настоящего Соглашения в одностороннем внесудебном порядке с немедленным прекращением доступа к Приложению и без возмещения каких-либо затрат или убытков, если иное не предусмотрено применимым законодательством. В частности, Предприниматель может принять такое решение в случае удаления Приложения из Магазина приложений либо любого, в том числе однократного, нарушения Пользователем условий настоящего Соглашения.
10.2.    Все споры сторон по настоящему Соглашению подлежат разрешению путем переговоров с использованием обязательного досудебного (претензионного) порядка. В случае невозможности достичь согласия между сторонами путем переговоров в течение 60 (шестидесяти) календарных дней с момента получения другой Стороной письменной претензии, рассмотрение спора должно быть передано любой заинтересованной стороной в суд по месту нахождения Предпринимателя, если иное не предусмотрено применимым законодательством.
10.3.    Недействительность одного или нескольких положений настоящего Соглашения, признанная в установленном порядке вступившим в силу решением суда, не влечет для Сторон недействительности Соглашения в целом. В случае признания одного или нескольких положений настоящего Соглашения в установленном порядке недействительными, Стороны обязуются исполнять взятые на себя по Соглашению обязательства максимально близким к подразумеваемым Сторонами при заключении и/или согласованном изменении Соглашения способом.
10.4.    Настоящее Соглашение составлено на русском языке.
10.5.    Настоящее Соглашение может быть изменено и/или дополнено Предпринимателем в любое время в течение срока действия Соглашения. Все изменения и/или дополнения размещаются Предпринимателем в соответствующем разделе Приложения и вступают в силу в день такого размещения. Пользователь обязуется своевременно и самостоятельно знакомиться со всеми изменениями и/или дополнениями. При наличии возражений Пользователь вправе направить извещение в течение 3 (трех) календарных дней с момента размещения изменений и/или дополнений к настоящему Соглашению. В таком случае Соглашение считается расторгнутым Сторонами с даты получения Предпринимателем такого извещения от Пользователя.
10.6.    По вопросам, связанным с исполнением настоящего Соглашения и использования Приложения просьба обращаться по адресу: admin@poputchik24.ru.</string>

 <string name="city">Город</string>
    <string name="priglos">Меня пригласил</string>
</resources>
